It's my first own server
==========
for activation paste it in terminal:
----------
    git clone https://pavelzaitsev@bitbucket.org/pavelzaitsev/my-first-own-server.git
    npm i
    npm start

Реализовано: 
----------

**GET: /user**
получение массива всех пользователей

**GET: /user/:id**
получение одного пользователя по ID

